條女成日上嚟我屋企煮飯 搞到我洗咗好多錢！！！

條友成日話肚餓 但又唔想出去食 我問想點 佢話上黎我屋企煮

上黎就2手空空 打開我雪櫃就自己拎D野出黎煮 今朝就煮向左走向右走左我塊STEAK

成$5X 佢仲煮D菜 用下SAUCE 加埋水電煤 一餐都煮我好向左走向右走多

我真係計向左走向右走住佢 佢有時又煮下公仔面 煎下野 雖然係次次都煮埋我果份

但我忍唔住 岩岩問佢拎番錢 佢話:你講真架?

我: 係 你加加埋埋都煮我好向左走向右走多錢 真係要比番我

佢: 你痴線架? 咁樣問女朋友拎番錢

我: 你走先 我想一個人冷靜下

之後到而家10粒鐘我地都冇講過野 我真係唔知點面對佢 有冇人可以教我點做先可以拎返啲錢?

你做馬伕折返佢數囉

佢有比你屌架
打和啦

向你老母臭閪咩

分手啦
否則你氹返佢又要使錢

比著我都會計 平時女朋友叫我陪佢出街 我就一定唔用錢仲要問佢拎返車馬費 另計時薪 最緊要記住莊閒

如果我係你，我會買定多d餸係雪櫃等佢煮住家飯俾我食

你都係放過人啦

Ching好有錢。。。

香港地50$一塊既牛扒....真係難以想像有幾好食

諗起另一個po

好離譜 你條女
我條女入我屋企都收佢錢 借地方唔洗場錢呀？
Ching點解你可以咁大方 我真係忍唔到

樓豬有講香港?

你又岩WO
可能俟塞羅比亞!!!
咁的話算係貴價貨

咁我又冇咁小氣
但係拎我屋企啲杯麵真係要俾錢囉

叫佢買餸上黎

叫佢入房找數

收錢係好事，會加速分手。

咁又係離譜D，我係英國買steak £10夠全家食，圍返一人都係廿蚊
佢食你成50又係過份嘅

5/10
冇是咁的

一係假膠
一係曲線曬幸福

同300蚊買衫個個比
呢篇文做多左啦

晚晚扑野補返條數

住宝涷肉